1. Прототип на мою думку полягає на тому, що кожен об'єкт має посилання на інший об'єкт.Але коли не має такої властивості або методу в об'єкті то JavaScript автоматично шукає його у прототипі цього об'єкта. Якщо властивість або метод не знайдено навіть у прототипі, то пошук продовжується у прототипі прототипу і так далі. Коли ми створюємо новий об'єкт за допомогою ключового слова new і конструктора класу, властивість prototype цього конструктора стає прототипом цього нового об'єкта. Кожен об'єкті може успадковувати властивості та методи іншого об'єкта.

2. Коли ми успадковуємо клас від іншого класу ключове слово super() викликає конструктор батьківського класу і передає йому аргументи. Для того щоб скопіювати властивості що належать батківському класу. Ми можемо прописати властивості які ми хочемо унаслідувати від батьківського класу перед тим як ініціалізувати властивості, що будуть належать класу-нащадка. Отже, виклик super() у конструкторі класу-нащадка є необхідним кроком для забезпечення успадкування властивостей ініціалізованих в батьківському класі.
